[不意外]三星的檔案掃描器會把資料回傳中國

[url]
_all_samsung[/url]

Reddit上有人發現
在三星手機的裝置維護內建的檔案掃描器
會回傳資料給中國server
雖然大家早就知道這個功能有跟360合作
不過Samsung之前的說法是不會回傳資料

但他發現確實是會回傳資料的

沒有普選，唯有獨立

上左one ui 2.0 好似無左個舊野，待fc

講緊三星，會唔會有人問點解呢排咁多三星打手咁樣問？

之前爬下三星po，由見到一個匪詞開始再睇落去，最後有人話個連個UI都係大陸寫。 會唔會之後又要出嚟澄清架

Ppp

三星：無send

又話只係合作？仆街了

用得360仲信既人都預左無仇報

抵制三星

如果Samsung呢啲大廠OEM都唔care你啲資料send出去 更何況係其他細廠？

細廠？大多數係大陸brand嚟

Nokia算唔算出過事？

但重點係話 如果Samsung呢啲公司都出事 咁想知其他廠呢？佢地有冇公司文化或者有咩intention去care用戶私隱？ 係唔係都會有大大少少類似嘅情況或者漏洞？

nokia掛羊頭賣狗肉，大腦細奶共，仲想選總統

其實連3星都咁
基本上無咩選擇

除非用LG SONY

如果係我 我會考慮埋佢地公司文化、有冇intention同埋有冇資源去重視用戶私隱

Iphone

三叔都夠鐘收皮

雲上貴州

香港user唔會用貴州iCloud
唔好問我點解信Apple唔信三星
三星當客係狗已經唔係第一日

三星post所謂回應

再睇三星之前回應？

無傳送個人資料？

Microsoft, Amazon, 甚至連登用緊嘅CloudFlare全部中國業務都係partner中國公司
如果你覺得雲上淨係中國人受影響都關你事好危險嘅話 咁你唔好上連登添啦
唔好咁淺見識啦